【緊急】革命成功關鍵：金融戰線

早幾日同一個知名大學教授討論呢場運動可以點樣走落去，傾完有兩點得著，隨時係左右呢場革命嘅成功關鍵：

一、香港人需要立即開展金融戰線：打擊紅色資本
二、廢除「紅裝飾」行動原則，紅店唔止要裝修，仲要全方位癱瘓佢地嘅運作

我知道單憑第二點可能會引起唔少負評，因為我稱之為「四色原則」本來已經得到唔少共識，但請大家睇埋落去先！

Q1. 呢場革命已經有好多戰場要打，點解仲要開展金融戰線？

我見到最近有巴打好俾心機去打罷工戰線，想幫和理非作行動升級。當然推到大三罷，會係百利而無一害，但對北京壓力未必咁大，原因係，香港政府同商家都唔係管治香港嘅關鍵持分者，真係同北京共治香港嘅，係中國資本家。

一直以來，中資都利用香港作為窗口去做資本輸出，但點解我地唔可以係香港大大力打返啲中資轉頭，將個抗爭成本轉移返俾中國？你罷工打港資，目的都係想港資俾壓力中共姐？咁我就唔明啦，明明人地中共以紅色資本嘅姿態企係你面前，點解我地仲要隔一層去懲罰中國呢？

Q2. 咁就算我地要打紅色資本，去裝飾下咪得，點解仲要裝修，咁做國際輿論上好睇咩？

歐洲好多社會學家仲指出，經濟支配係內陸殖民嘅一種策略，套入香港嘅個案，即係話，中資係中共管治香港嘅工具嚟，中資唔係資本咁簡單，仲係中國政權嘅一部分！

咁我就唔明點解係紅裝飾呢個原則啦，對住習近平你係佢臉上面貼下memo畫下畫有用咩？緊係打斷哂佢啲手手腳腳啦屌你！一定要裝佢老母修！

Q3. 講左咁耐，要開展金融戰線，即係要點做？

我係到試下拋少少行動方向俾大家：

1. 幫所有紅色資本嘅企業同店鋪裝修

裝修好重要，因為可以癱瘓佢地運作，包括中旅社、三中商，但係中環個邊啲中資企業總部，應該要特別留意一下，所以咁多位勇武巴繼續做就啱架啦，唔好俾佢停！

2. 去中資搞嘅所有公開活動，包括股東大會，發返個好夢

雖然裝修重要，但佢地可以好快可以恢復到公司運作，所以唔止裝修，大家諗下，如果中資開咩股東大會之類，成班和理非去圍下抗議下，勇武又做下自己野，班師奶仲敢唔敢去？如果無人去，唔知間企業仲點運作落去呢？

3. 快閃中環

宜家都有做架啦，但主要係上班族遊行，如果勇武巴平日都去會點？自己諗啦

最後我想講，大家成日話要攬炒，咩係攬炒？啲中資同我地仆街，配合貿易戰去影響埋中國經濟，就係真正同中國攬炒啦！

如果呢個post多正評，我願意首當其衝幫手組織團隊去推金融戰線，第一步就係整理一份中資名單，俾咁多位手足做野！

IF WE BURN, THOSE FUCKING CHINESE CAPITALISTS WILL BURN WITH US !

正評立即開展金融戰線
負評樓主收皮啦！紅裝飾！

推 1/10
一定要班中資同香港人攬炒

推 2/10
認真行動方向post無人理？

推 3/10
中資死全家！

推佢老母 4/10

股東大會係咪只係股東入得場 所以係外邊搞?一定有重兵

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

唔好再連推 連推2次 1小時剩番一次效果 連推10次 24小時得1次

THE FUCKING CAPITALISTS WILL BURN WITH US!

屌，七一立法會夠有狗守住，最後點？

中資一定要同我地一齊仆街

好 唔該巴打提點！我自己都好少開post

唔該哂巴打

[行動POST] 想要靚畫面？銀髮族48小時靜坐咪就係機會囉

警總靜坐現場，有老人有中年人有外國人有後生仔。

好多中年帶哂席同櫈黎，準備過夜。
想有新行動？想要靚畫面？咁你就快啲過黎啦

今日攰唔出都唔緊要，準備聽日接力

同我煲大佢，唔好當銀髮手足係condom

好respect班銀髮族
一定要去接力！ ！ ！

四色原則建立大家認同就唔好搞

下下都岩岩起好就話推翻
你當文宣係肉便器咩，佢地整圖對字要時間架

咁有錯就要改架啦巴打
我宜家咪拋磚引玉下俾大家討論先
要跟返四色原則咪跟返，我又唔係大台

麻煩各位幫手推上熱門！

幫手置頂先啦
要做架啦

推佢老母呀！！！！

但係中資咁多，基本上好多都同中資有關

冇可能裝修晒咁多

啲玩膠post就多人推
認真post無人理，我真係唔明

同埋民意嗰關真係有信心過到？黃背心法國人都過唔到

所以第一步一定係整理份名單出嚟先，然後判斷邊啲係要重點裝修，縮小範圍，有人認同呢修戰線我願意做

推

和理非戰線 ver 0.1之 召喚campaign高手

其實呢類post真係冇人理

失去民意就唔做係偽命題黎，你覺得會影響輿論，就自己做多啲文宣解釋返，我對香港人有信心

屌咪就係要呢啲討論
我都想知會點

呢個真，寫長少少就無人理

屌你咁快有四個負評

我明係偽命題，我純粹係呢方面對香港人冇咩信心

tui

其實唔係 長d都有人理
係連燈仔行動力太低
發達大計係有
冇人跟機咁解
我自己都未諗到點解決呢個問題
下面呢個係前日開ge po
come左個大計出黎 好似好多人認同
最尾我上面po果個po冇人理 呢個繼續有人推
大家已跌入黑警勝利方程式

有個名單會好好多，都係驚過火姐

上過前線就知，真係唔係個個手足都咁冷靜有頭腦真係要有個共識俾大家跟

我覺得可以試下
四不原則對運動影響好大
更何況搞中資都係高收入個班屌鬼姐
都屌開架啦

上左熱門

如果多人認同，行動原則再慢慢訂都未遲
幫手推先啦巴打

我見到巴打，其實都唔明點解
你上一個post 五千正評
講行動就無人理

Push

黃色經濟圈
黃色經濟圈

我認同,不過要有共識,比時間大家進化

屌！一定要繼續推！
大家繼續一齊討論下！

行動升級
紅黑裝修

無錯，所以我先拋磚引玉下
如果多人認同我肯做多幾步俾大家參考

官宗宗

打擊紅色經濟！

pish

推 中資再留喺香港就等死啦

紅黑裝修

和理非係時候要全數沽售中資股票

班中資以為留係香港吸錢無代價？
今次革命俾你見識下

可以係行動一部分呀巴打
就係要呢啲討論

push, you are correct

見巴打你都有講下中資喎

罷買罷消費先

個人覺得金融戰線唔一定要局限係香港
而家中共惡到搞人地言論自由
可以試下叫埋外幫國手金融戰線
可以boycott 紅色資本
eg 抖音 華為

點解得P牌巴打推？
其他人呢

各自爬山

所有隊淋支共政權既野都要試

紅裝修唔係個個跟倒

巴打講得好！
如果真係搞團隊可以一齊諗點搞

一早教晒路 但都係主力搞緊美心黨鐵

唔好再沉迷打狗 我地已經搵到終極大佬！

講得無錯，可以做幾多就做
呢啲先叫革命

認真，connect David Webb

就係一個人諗唔到點搞先開po集思廣益
... 然後沉左

我諗係因為差啲planning、方向同無咩文宣
所以我先話想搞隊人去推金融戰線

針對紅色資本

[文宣請入] 和理非, 想贏, 就要攬炒, 就要撳機, 要走資, 打金融戰

Good Idea
全球幫中共放血

希望呢個post多啲人理

屌其實都幾多巴打有講

我都不斷開post 講左成個禮拜 巴打加油 一齊幫手推金融戰線

可以試下但首先要多人支持呢個方向先

巴打你1樓講得唔清楚連登仔好蠢ga要比埋目標名先會明ga

地下錢莊 中國銀行

其實大家幾時先明白主攻紅色資本/黨企先係正確出路？

其實我覺得未必個個巴打知邊啲係要重點招呼的中資

中共大佬而家仲鳩揈揈呀

其實咁樣搞嘅話仲有樣嘢要做

就係煲大黃店購買日

等大家知道我地唔係淨係搞破壞，而係支持企喺香港人一邊嘅舖頭，奶共嘅就要懲罰

要同裝修啲暴力畫面形成強烈對比，咁樣民意就穩

Hi 金融戰，唔係咁打的

支持平日勇武中環
根本平日攪中環先有用

寧願宵禁 死都要保到第日開市 其實中共背後做緊野

正視聽 又有人凌晨吹風唔好搞中資鋪 入黎話你聽點解一定要搞紅色資本

你要係連儂牆貼文宣教D有錢和理非點做先得

淨係靠連登仔係唔夠力量...邊有咁多錢呀!

如果多人支持搞隊人推就預埋你同上面紅豆巴

黑裝修紅裝飾係可以影響成個運動既極大誤會

係紅茶巴

有無人聽我講，我想話，我係金融人

講左先

我想討論呢樣好耐，和理非金融攬炒戰線，抗爭新模式

我淨係知連登仔鐘意玩膠多過睇行動post

沽售，係無用的，我有好方法。 一個回覆，立即送上

就係要你呢啲回應巴打！
講得好，俾國際知道香港人係裝修得有理性
可以試下

其實我唔理解裝修紅店點樣攬炒大陸，D 銀行有 Online Banking 架麻，你係櫃枱可以影響到佢幾多生意呀？要打壓到佢只有睇美國頭，呢個係事實。

其實佔中係真心有用

唔好咁天真，香港市場咁細，佢地唔會怕你，同埋佢地好鐘意做蝕錢生意，所以杯葛無用

每次集中搞住一個類別先都好 效果好就發大嚟搞

咁應該點教，請巴打提點下

回下巴打先！

一早講咗係
紅裝修
藍罷買
黃懲罰

唔好再畀人spin走

日期：10月18日（五）
時間：19:00集合 20:00開始 21:00流水式散去
地點：黨鐵荃灣綫、觀塘綫、港島綫、東鐵綫沿站
dress code：面具 乜面具都得 不強求 盡量有
備註：詳細路線/集合點會再出，大家吹住雞叫朋友黎先

如果大家想幫手 可以入以下嘅group🤘🏿
channel：
公海：
義工group：
文宣group：

幫手推下星期五人鏈

要改善文宣

我講緊叫外國人幫手杯埋一份wo

嘔番哂咁多出嚟

金融戰, 唔係同人裝修咁小兒科, 你要去動換個根本先有效

金融戰法 All in USD

裝飾嘅意思係淨係加嘢唔拆嘢
加嘢都可以好多嘢玩 未必唔影響佢運作

我諗紅裝修唔係金融戰線嘅惟一戰場！
咁巴打有冇啲好提議

呢度唔計開頭 好似係講緊點擴大打擊紅色資本呢條線

有無聽過石油貨幣？ 類似委內瑞拉。

而香港貨幣，係房地產房幣。 房幣穩定性完全在於樓價。

只要樓跌，有幾間國內貸款質素差既公司，加埋有港按揭負資產，佢就好易爆。 樓一爆，港銀行體系穩定性，同港幣就有機會爆！

lm

當然啦，我只係順便糾正下四色原則，裝修唔係主要工具

agger

咁巴打覺得要點玩樓價

其實香港黎講
無形ge野（信譽/stalk...)係有威力過 有形ge野(門市/ cash)好多倍

全民沽🇨🇳人民幣🇨🇳、沽中資股、轉mpf做北美、轉用美資銀行、罷買中資及奶共公司既貨品同服務、抵制奶共及中國偽人

紅茶巴知我心

屌真係好多野可以做

香港獨立

港銀行 例如東X銀行，國內貸款比人走數狀態嚴重，如果佢係香港既按揭貸款都因為樓跌而入肉，佢一間先爆，就最易拉爆銀行。

無錯，中資要名譽掃地！

我要進化到廢老都話:淨係爆下門口塊玻璃咪幾好

咁巴打不如你講下點玩樓價

乖 打緊仗 做軍師ge唔好收收埋埋
雖然我知商家佬一定係咁

巴打呢方面有冇諗過點推

個理論同七一嗰陣一樣，民意難關都係咁樣過

如果七一唔係影到大家買嘢飲放低錢、唔好破壞文物、梁繼平除罩演講、立場影到一齊走，就形成唔到一個強大嘅道德力量去同衝擊場面去做強烈對比，原來所謂「暴徒」係咁可愛

黃店購買日一定要做到香港人守望相助，好溫馨嘅畫面

我認為可以有幾個方法

1. 去土地查冊，起鳩晒啲買左樓既一陸人底。 個到有佢地個名同姓按揭金額，如果無按，就白色恐怖，匿名報上國內機構，話佢涉嫌走資、漏稅。

2. 新樓售樓處，狂排隊

其實個十幾個負評巴打係咪幫中資做野架屌你

其實要進化到 ：冇人入去咪幾好

Agree

我認為可以有幾個方法

1. 去土地查冊，起鳩晒啲買左樓既大陸人底。 個到有佢地個名同姓按揭金額，如果無按，就白色恐怖，匿名報上國內機構，話佢涉嫌走資、漏稅。

2. 新樓售樓處，狂排隊

但我諗個日要有啲震撼畫面俾大家make下noise

完全正確

應該係想繼續裝修先負皮你姐

始終金融ge野同fashion一樣 明就知你講咩
唔明就真係點都唔明

你係諗住係搵日專搞，定係想大家養成裝修習慣

支持

只要發夢 1. 能開始，比如併音 Zh SH 個啲比人起出黎，文宣加大力度，等啲大陸呢驚，賣左層樓出黎，就有可能令樓市先跌一轉急。 同埋又可以另大陸呢唔敢買港樓

我覺得兩樣都要做下

咁東亞話晒都港企 點搞都搞班黨企先

巴打你係咪指想繼續裝飾

我意思，你想攬炒，要搞港幣，要搞港幣，先要令撼動銀行，要撼動銀行一定要從樓價著手。 按揭貸款質素轉差先有機會。

其他巴打點睇
但報上國內機構真係有用？

純粹為愛國！為國家減少非法走資。

支共出到緊急法, 咁你同佢煲信心危機, 唔走D資產會被凍公凍結, 支共隨時可以玩聯匯脫勾, 外匯管制, 資本管制, 咁你D港元資產就凍過水

你用緊急法玩信心危機, 搞全民大走資, 沽港元資產, 港股港樓, 等支共耗用佢手上的港元美元去接貨托市, 你班友仔就cash out USD講bye bye

美元流失, 港元存款及M2減少, 拉高拆息, 迫支企借貴錢, 你玩信心危機大走資, 加上街頭抗爭未息, 外資唔敢借錢俾香港銀行, 唔敢接支企發行港元/美元債, 咁先可以夾死支企玩到佢資金鍊斷裂

信心危機下, 冇人會買樓接貨, 到時支企想沽港樓/做樓按都搵唔到新水喉, 只有劈價沽貨, 咁抵押品跌價就迫銀行去追差價call loan, 又可以夾死多D支企...

所以要沽港買美元走資呀!

我講緊負皮你班人想繼續裝修
話哂你都打左句
：樓豬收皮啦！我要繼續裝修
利申 個人覺得要贏就要由對家支柱開始入手 而唔係搞完對家當r痕ge野

買美元真係好撚基本

白色恐怖阻力

如果你係大陸人，你買左港樓，個名會上左黨機構，會有一定阻嚇

我明明係話裝飾

問題係：
1. 查1 次好似15 蚊，所以要對準啲

2. 查完你唔公開，我覺得無犯法，不過上報國家機構時，係要撤底匿名，可能要proxy 幫手。

咩叫裝飾唔係叫開裝修咩

Pish

咁多間中資上市公司，佢咪每次都放

但1會唔會有啲危險，要查你好易咋喎
同埋2 可以講多少少？

啲人話紅裝飾嘛巴打，你無跟開咩？

無錯啦，屌你啲人見到狗都嚇親啦

呢條線跟得唔貼
利申 個人覺得裝修冇咩用 所以冇跟

推！要直接攻擊中資！

講左好撚多次
而家係打仗
對手係中共
而中共惟一弱點係窮
香港人必須用所有手段打擊紅色資本
唔好諗住過左人權法就等於贏

1. 係唔犯法的，土地查冊，人人都用得。 只係資料起出黎，要就住用，確保唔好犯法。 而且上報走資，政治正確，共產黨都可能想要嗰個名單。

2. 有售樓處，可以睇埋示範單位既話，咪一齊去睇示範單位。 幾十萬手足去睇，唔好搞破壞，佢已經難賣出。呢個無可能犯法。

早就應該裝修紅色資本喇
根本唔關運動事
平時就應該做

我死黨係裝修判頭，佢話你知

隔離post 咁啱有人教裝修

股東會係無用的， IPO road show ，同集資有關，先係真春袋

搞股東會係無用的
無野影響到

推

兄弟爬山 各有各做

和理非/少出去遊行嘅，都可以用自己嘅經濟能力去罷食/罷買

要抵抗紅色資本入侵香港
唔抵抗當所有野壟斷哂就死

up

總之，金融/ 經濟戰

只有兩個主要打擊點

1. 樓價

2. 自由行人數

沿著呢兩個路線，善用二百萬和理非攬炒潛力，維持一年就得。

認同…其實哩個禮拜我都不停有mention過…

其實一直裝修就係以傷害中資同商人嘅資本造成震懾效果再進一步向政府施壓

運動進入膠著狀態…
而支共政府亦已升級並做到震攝效果
紅裝修我一直認為只係對支共同政府不痛不癢嘅手段

此消彼長…我哋對住係絕對強勢嘅支共政權
極權之下現實係好殘酷…除非你係有必死嘅意志同決心！
大家其實係咪真係想贏…？！！
不嬲都係無論做乜行乜…香港人只要夠團結堅定…乜都dull得翻！

都要做嘅
覺得有冇用都要試下

講得好！ ！ ！

我諗大家唔否定要做嘅

講真
如果打經濟戰
你裝飾同罷買真係無乜用
完全無關痛癢
你睇下吉野家鋪天蓋地宣傳咁耐
仲有大把人食
不如直接裝修
等佢開都無得開
咁樣先最大打擊
可以配合埋裝飾解釋裝修原因
其實外國已經有媒體幫手解釋
BBC，CNN，證明解釋原因好重要
要令人理解
所以要裝修，就要裝飾埋
解釋原因

只係唔知點做姐

我想話！！ 大家一直用力量升級，係好大風險的。

有無諗過紅色資本，咩客最多？其實又係大陸人。

所以應該要四兩撥千斤，係要講啲野，傷害堆玻璃心，等佢地唔鐘意香港，唔好撚黎，明唔明？

如果我地打到中資仆街
香港作為窗口的角色無錯
唔知會唔會影響到佢地經濟呢

咁先係呀嘛

明白巴打！我諗法係有咩可以做就做，可以再傾下！
但係1. 我唔知其他人點睇，我地打中資但要同中共有某程度上嘅合作呢個位真係...

其實都真，屌你成日經濟滲透我地！

哇屌！

而 2. 既話，「唔洗用劍既」，要善用佢地玻璃心。

我個晚發夢，夢境自由行旺區有兩個手足，風雨不改拉橫額

中國人滾回中國去
香港不歡迎支那狗

幾個月之後，無晒自由行⋯⋯

反紅媒都係 包括TVB 都係屬金融戰線

但現階段真係打得太混亂

講多啲巴打

咁巴打有冇其他提案

借力打力

搞！

呢句真！唔可以俾中共主導

中銀係我提出裝修嘅
唔信你可以起底

唔會無提案
但呢一部份真心要統戰

同意，等多啲討論我試下summarise大家睇法！

2. 可以點做？

裝修係第一步！我地要諗更加多金融戰線要做嘅事

IPO road show 好難搞的，因為都係五星酒店，唔易入到去。

巴打你開？

冇人裝修hkex已經唔得喇

點解我覺得巴打講緊ge紅色資本係有門市ge資本
個人理解紅色資本從來都唔係一般人係街見到門市果堆
真正紅色資本做ge交易係背後提共物資比門市ge中間人
睇下恒指成份股d紅色資本
中國旺旺 中石化 所有有中國字頭ge 佢地全部ge業務唔係裝修可以打擊到
所以個人覺得要打紅色資本經濟來源要做ge野其實唔係表面睇到ge野

定係本身都有

唔好搞到停市
好多從業員架
呢個核彈會搞死場示威
唔搞得

紅色咁對付如何

【技能解鎖】建築必有門 門鎖必有窿 加固工程幫黨鐵全境封鎖！

Fucking true!
緊係唔止有門市啦
有冇門市都要打！所以我先提股東大會

pp

而 2. 既話，「唔洗用劍既」，要善用佢地玻璃心。（搞裝修，修險太大。

我個晚發夢，夢境自由行旺區有兩個手足，風雨不改拉橫額

中國人滾回中國去
香港不歡迎支那狗

幾個月之後，無晒自由行，警察又無得拘捕⋯⋯ 拉橫額，兩個人，一個人都得。

HKEX我都有諗過，巴打再講多啲？

入侵香港先至處理
搞唔到香港係唔洗理的

同意

唉
想有多啲討論

【行動】SUCK小隊 10.13『 罷鷲 』行動 + 香城online 【冒險者公會】計劃

我都有諗呢個位
搞埋自己人

真係冇入侵香港？

點解呢個係膠post ?

呢家勇武和理去到暫時無得升級，點解唔討論下「性質」上既改變？

我知有兩間銀行入面啲從業員都極黃/淺黃
停市係搞死埋佢哋生計

我話緊出面啲膠post

金融同零售收皮，全香港就一齊收皮

唔好搞HKEX, 風險太高，同埋你搞佢唔到的。

True! 巴打其實你可以講多少少行動方向？

360 元氣夠可以有黃員工

Btw 我上面講裝修係真係裝修！股東大會無我份去講幾句fuck China抗議下都好正路，唔俾人發窮惡？

本人奉公守法，唔鼓吹犯法行為！
Mon Post狗過主

支持 唔廢中資武功不如比人劏

我要攬炒

可以處理咗啲中小型藍店先

例如優品360呢類
759咁得民心生意都做唔好
優品360係唔會生存到的

1. 地產

2. 金融（銀行，保險，投資）

3. 零售

只要將大陸人玻璃心善用到極致，佢地十三億一齊杯葛香港，好似唔睇NBA 咁， 其實好易攬炒到。

真係搞唔到香港咩
我唔洗google都比到例子你
地鐵炒車 保險佬單程証 西九偷工減料
港豬澳死人 地盤個個普通話

巴打又啱
不過停市呢樣野會唔會搞埋自己人

唉

會搞到

識人係行內人士
出完糧會課金抗爭

我頂你地唔順，搞中資銀行，搞佢個舖有咩用呢，又犯法，又暴力。

咁都釣到民意撚, block

善用玻璃心方向，有無巴打諗下

攬炒TG group 有無人開？

的確係有堆客人
將資產由中資shift去HSBC/HSB/Citi等等嘅陣營
包括人才都有

巴打你開個先 ？

銀行最著緊就係個聲譽

你老尾 渣打BM果單 文宣組就應該煲大佢
制裁藍絲好重要

渣打想冷處理扮中立
文宣肯煲大佢盜用客資料 罷用渣打
渣打已經唔會攬個BM

點開的？

巴打唔識用TG???

金融戰線唔一定係人地嘅業務
可以係人！等同國泰（只不過國泰一定要飛領空先至焗跪）

我有TG, 但要開group 係要點開？

其實另外一件事我哋一直冇做到…但真係要文宣同攬炒巴先幫到手

國際戰線一直都只有why support HK...
但係冇how to support HK

其實有好多fact 外國係唔知…外國其實以為支共仲好撚有錢
要推到國際知嘅有…
1. 國家係外滙管制…但七成外資流入窗口係喺香港
2. 全民已以行動荒廢港紙…資産轉成美金…徹資 (其實上個月已有明顯資金流出情況…data都有)
3. 國內慘況…外資徹廠…圖片數據解釋
4. 國內政權有14億人要養…但肥嗰1%都積極將資產移出境外…造成內部真空

引導結論去
1. 港元需求急降…只要聯繫滙率受到冲擊…將有效徹斷外資流入國內…
2. 國內出口疲弱仲有14億人要養必促成經濟爆破
3. 抵制任何令支共賺取外滙嘅途徑
4. 支爆後出現嘅資產大貶值…比起跟橫蠻嘅支共政權談合作亦…對外國有更大嘅吸引力
5. anything else?

推呢個

蛋糕令有用po全沉

其實如果多人做金融線，我地都可以做文宣！

推咗外國課金先啦
下下靠香港人自己資金玩春咩
大家自己都要生活
外國好Q多有錢人

屌呢個真！我過幾日整理好論點可以再開

中資死全家

［生日事件］正式道歉文

港元同美金掛鈎 香港係實質美元區 如果香港財金官員受制裁 會唔會觸發金融動蕩

香港一直係自由世界嘅地方 唔係嗰啲北韓伊朗之流嘅封閉國家 制裁一旦執行 無法想像後果

樓主，我覺得呢家革命動力減弱，係因為無人用腦去認真討論新行動種類。 二百萬和理非， 行、坐、企、唱歌無用。

你叫佢地裝修，火魔更加唔洗諗。

呢家最重要係諗啲行動出黎，做好A B C 餐，唔犯法的，可以比透過文宣組，再比和理非。

都ok..不過我覺得哩個都急…
要到外國人誘因動機同做法……
務求食住國際戰線個勢…connect全世界

中國內強中乾嘅情勢
必須日日煲佢老尾！

唉屌你老母個個都討論個蛋糕

有無人開TG group?

同意巴打，唔同人有唔同方向！我諗TG group等我開第二個post再搞，宜家個個講個蛋糕

根本一開始係紅裝修
無啦啦變咗紅裝飾真癲撚咗
我每個post都有講唔係講笑

煲到哩個到1001先

我唔係好識用TG, 唔識點開Group 比人， 咁等你開吧。

btw..紅裝修都要mention...比足reasoning
起碼做到唔反對勇武攪亦核彈都唔割…尊重前線任何決定
唔好淨係focus 和理非
和勇結合先其利斷金！

死哂祖宗十八代

真係唔明裝飾咩玩法

唔該巴打！

香港人係可以控制到香港銀行嘅陣營

銀行嘅陣營不外乎：
中資、外資、台資

如果呢一Part都唔做好
香港人係唔會贏
只要人才由中資流去非中資
服務質素下解
藍絲客都會轉陣營
中立客都會轉陣營

降.

就係要哩團火！
其實我完全唔明白紅裝飾係乜嘢logic..
一直認為係被帶風向所致…

用戰略思維…根本冇可能對敵人咁仁慈

唔同意升級
就算假設要升級，至少等到區選大規模DQ 或者大大延遲甚至取消，佢哋有左緊急法就大權在握，幾有可能搞埋區選，到時全世界就算唔認同，起碼都會明白你點解忽然升級

我想話，呢家所有行動思維，都係無槓桿的。

衝擊銀行，打佢個舖面無用。一定要從信心開始，變相又要從細行開始。

銀行間有拆借，由細行拉爆大行，點都好過你自己去鳩撳。

負皮

唉屌熱門全部蛋糕post
呢個post沉底，我過幾日再開！

由中銀開始做個死亡旋渦出黎
無話唔得 個概念係要令中銀愈黎愈難做生意
不斷惡性循環

金融戰線要配國際線用
建議開多一次anti chinazi 大遊行
再加推廣 boycott China money
一個冇自由市場嘅國家
冇自由去用錢買起人哋個市場

長期經濟戰

我覺得其實有連帶關係…
而家你要做到信心危機…
而好多人對數據唔敏感…聚到嘅只有有信念同知道玩緊乜嘅人…
但visual impact唔同…你睇藍屍日日去擠提咗先就知道

我係認為各有各做

支持樓主！

對，各有各做

但係咪可以開個行動思考post, 呢家日日推鳩post

行動性質已到樽頸。

唔好再俾我喺街見到生日蛋糕

其實睇數據…長期戰其實好多有識之士已經身體力行做緊…
其實你睇上月流出數據你會睇到…
我相信會繼續…effect過多幾個月就會變成大問題…
其實而家香港嘅經濟係急促痿縮緊…我唔信支共唔驚…
如果唔係支共咁屈辱嘅條款都要死死去同老美簽
快撚d死班支共賤種

靈堂切蛋糕，好岸鳩

浪費時間去屌佢

同埋…而家抗爭貌似降位…班賣港自私撚就會慢慢唔驚…認為已經manageable...紛紛又會出嚟討伐
其實一切都係信心…用行動震懾佢哋…自然唔敢表態……另所有食西瓜同奶共群體靠邊站…

降温 typo

根本香港得金融戰先同支那有得打

我一邊屌佢一邊推PO，唔洗覆我繼續討論

推！

推

【勸世】香港人，嬲完要做嘢喇

依樣真咩都係錢作怪

推有用post

呼籲下做中銀果啲Teller轉去其他Bank做
實請同有得加人工
我見中銀都有唔少後生Teller
叫畢業生唔好入中資銀行做
中銀櫃檯大排長龍
已經會流失好多客（唔洗理藍定黃）
淨低果啲又會因Workload大，惡做，都會走人，咁中銀生意就會無咗一截，然後會愈做愈差

可能你會話中銀靠中資公司/公司客
搞零售客無用
但好多野可以係惡性循環嘅

有D中資真係不宜裝修

例如中銀，打爛左玻璃，後面有藍絲入去搶野就會入我地數，學烏克蘭咁用水泥幫佢裝飾仲安全。

例如中石化，受破壞危險系數高，小小火種就變地圖炮，傷人之餘仲會引起公憤。

支持已追蹤樓主
會幫你手做文宣

不嬲幫緊國際戰線 如果可以直接打低中資就更加好 此消彼長 支持你

一話貿易戰有得傾，個股市就升到火箭咁，所以遊行對香港既金融影響其實好細

有咩要幫手都可以出聲，但我唔太熟悉金融嘅野

If we burn you burn with us
Cap香港人咁撚多水 唔洗還？

煲大渣打單野先得唔得

渣打銀行盜用客戶資料作政治用途

cap埋之前個post個BM同分行地點
清算銀行裡面嘅藍絲係好易

待到秋來九月八
我花開後百花殺

呢啲無得包庇
銀行應該即炒
驚得失藍絲定名譽掃地影響生意多啲
做人做狗自己選擇

推！！
大家落力推其他post！！
唔好比生日事件覆蓋成個台！！
！！！！！

推！！！
支持樓主！！呢啲真正有用post要全部人都睇到！

建議國企（四大行）個d先搞

G持

蛋糕呀笑撚死呀

睇落都覺得累 但要推 真。攬炒

示威行到邊咪裝到邊
唔通你眼前有間三中商唔裝走去行15分鐘遠既中銀裝咩

反中國首先目標要破壞所有中國係香港有影響力既野
紅資就裝撚硬修架喇
藍就要迫佢投降比機會佢改過自身用舖頭位整連儂牆
唔肯咪開工囉

唔好成日變

我不嬲都係擺中資國企喺第一位，
嗰啲360，福建幫排後，
美心就更尾。

香港靠金融事業發達，
春袋一定喺金融到。

普通零售係唔影響香港經濟的，
最多好似扭親吓，
完全對運動冇咩大影響。

總之依家係有理冇理都要將中資國企裝一裝修啦。

Pppp

推，話紅裝飾個d真係火撚滾，紅係比黑更需要裝修呀

紅色資本係春袋

終於有有質素post

記住，香港係中共atm

10 14 19:00 遮打見

係咯，紅裝飾係點嚟

本身紅係咪有兩個意思？
第一個係民企，小米嗰啲
第二個係真紅，國企、共產黨背景嗰啲

三商背後係終攣扮，應該紅裝修

推！推冧匪資企業！

起身就先推一下
等緊樓主下一個post出tg..
哩個我一定幫！

有無多d和里可以做既野建議

咁又唔一定，所謂星星之火 可以燎原

👌🏻

好嘢！謝謝

可否諗下點樣可以槓桿中國人既玻璃心，來杯葛香港？

咁樣既威力，一定比我地自己罷買，勁10倍

可否開個自由行人數打擊組

內地生人數打擊組

單程證來港人事民主班

沒來港的十三億玻璃心杯葛香港組

4 條線

金融 + 旅遊 戰線

問題，目標，方法，效果

開個TG 討論啦

主係要思考，討論

整幾個 A B C 餐

人人方便就做。

外邊太多廢post

思考、討論，制定行動，根本停撚左

個個行動都係 行、企、坐、唱歌

中旅社, 華潤, 粵海投資。。。

尋日因為蛋糕post搞到呢個帖無咩人理，但大家放心，我整理好大家想法就再開post，希望多啲人留意

好！等我

講做都凶狠就啱㗎

方向正確

千其唔好用膨脹膠之類的野去整爛高層商廈d 𨋢、唔係d員工要行成百層先番到工

push

要贏一定係金融、經濟，傻H中共吹到個bubble宇宙級咁大，就算係支針咁細，只要桔得爆佢，佢死L硬！

星火和612 最好開離岸戶口

同意，一定會凍結

叫得金融戰線，點少得罷買中國貨、攞美金？

股東大會有野食有野飲，幾正架

可支持

雖則本人比較膠 我係buy四色裝修多d....
但我都幾想推罷買中資既全球文宣
依排都好迷惘自己仲有咩可以做到
所以自己都有岩岩開始試下整合下香港有咩中資企業
如果有人想做後勤一齊搞 歡迎一齊傾

幫推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

有無金融戰線TG谷呀？！搵人開啦

相對裝修，其實罷食白坐不合作運動參加人數更多，和理非同國際都接受，風險低，長遠作戰比較有利。你只係裝修修得幾多？一間完左又一間，根本阻唔晒

但紅真係比黑邪惡
黑係變錢做野
紅係比錢叫黑做野

國企
銀行

[反省]+[集結令]: 呢場運動該如何繼續 (長文請入) 11月3 日 大集結

其實紅同黑係一樣咁邪惡，唔明點解紅係裝飾
又話無大台之後又唔比人推翻，又無理由support on99

哇做咩俾人推返上嚟

巴打唔好咁急，我星期二開
俾我整理下資訊先

同意！推

巴打講得好
你有問題就係推翻架啦

唔好話推翻
係改善

呢個可以，所以要討論，分隊

店內保安，藍絲踏場？
巴絲有咩可做？ 補習班，戰棋

沽空紅股

睇住個恒指成份表玩

白坐長玩實有藍絲黎踏場

要最貴租，最多人流，但又要有兩個出口比巴絲逃走。否則會有安全考慮

nice，good idea

推

求填
[推爆佢]《香港人權及民主法案》民間制裁名單調查

你up 乜7 啊，白坐需要嘅人力物力重多啦，又冇士氣。一定要裝佢老母修，只要對準中資紅企，唔好搞無辜嘅就得

呢個無用的，市場力量係無限大，中國唔會因為你沽而變差。 陣間比人夾死就慘了

唔洗咁激氣，各有各做

如果店來有好野，比如免費保補，反而可以聚多啲人。

星期一至五白坐。
星期六日出街活動下，無衝突

戰略post值得推

宣傳一下
值得去做

好多人都無finance嘅知識
連裝修都裝錯 上商都照砌
大紀元都打埋
呢條戰線唔開真係唔得

開佢老母！

對準政權的時候到了

金融戰線最需要係文宣

2018年4月23日，《彭博》透過自己偵查，發現中國歐洲大量投資，買咗好多重要嘅設施。

// The volume and nature of some of these investments, from critical infrastructure in eastern and southern Europe to high-tech companies in the west, have raised a red flag at the European Union level. //

Source:

大量既破壞畫面會令中間游走果班企左對家
唔係好同意全部破壞

罷買已經做到差唔多效果

ATM機入面夾萬打得開先算，就算打開咗，入面都有裝置即時銷毁銀紙，藍絲攞到都用唔到

最新簡化版 主線 日程表

10.14 香港人權及民主法案集氣大會 (已批不反對通知書)

10.15 Stand With Morey 藍球之夜 (感謝文宣手足提供)

最平常 最新清晰 18區 集會地點及時間表 (有意見想改請各位提出)

好呀巴打
等我開第二個post再傾

屌，呢啲係最基本

真係估唔到會推返上嚟

撐樓主呢個post

外面無思考post
拉唔開戰線

G chi nei

外邊無用腦post

日日衝係好

但和理力量都要釋放出黎，講左好耐都無人討論

我地最好有個法律顧問

討論時唔好跌入教唆犯罪

真，本人唔鼓勵任何犯法行為！

有冇諗過可以各有各做
裝修可以繼續

可能係鬼呢
不過不割
可以學一芳手足道歉同幫清潔
要幫勇武補救

本人唔鼓勵犯法行為
我同意上面巴打話各有各做，有和平方法一定要做！

繼續罷罷罷

推!!!

我要全民退保
退哂D中資保險。

和平方法，唔止係唔犯法

背後係䆁放和理非攬炒力

會歸6月中個時，個政府感受到二百萬人既壓力

堂主幫推
同埋真係有用
香港人要打大佬啦

p牌俾唔到正

好，推

唯有係咁做

我希望唔止金融戰

我地係要being legally unmanageable

港府就有壓力

可否搵外國基金經理配合，例如：索攞思，沽空機構，要整冧個市

👍🏻👍🏻👍🏻

拆撚曬所有中資銀行 信我

可否搵啲基金經理，例如：索羅斯、沽空機構推冧個市

唔係咁易聯絡到，但物先腐而後蟲生。香港人真係join 埋200 萬人做幾件事，有機可乘佢地自然會黎。

不妨一試

推唔到都推要推，針對紅資本的確實在

呢啲po先係有用 金融線永遠唔知點解推唔起
明明金融係最切身 最直接打擊對家

【置頂】立即廢除「紅裝飾」行動原則

中共就係想香港繼續做金融城市
做唔到先係攬炒

推 重要po人手置頂

P

係啊 我都有講過要搞華潤 中信呢啲國企
但冇人理過我

樓主不如教育下手足 香港有邊啲係國企
佢地有啲咩係income generating 嘅asset

好簡單的。
佢地買得最多就係樓同office

你能夠總體減低香港融資能力就得，佢地office，樓，坐晒艇，金融公司又無deal 既話，自然會有意慾同香港人deal

office 都可以係裝修target

唔好，咁樣會害死手足

佢地啲office 中環甲級
裝修實有入無出

中資先係春袋呀！！！！推！！！！！

P牌推唔到！！
但裝修都好多種，打爆玻璃無咩成效又難睇，裝修都要對準，爆地板爆電腦爆Server

天方巴你真係好撚撐我啲post

俾幾日時間我

同連登仔講民意=100%被屌

但真心唔好高估香港人
林鄭係得15%人支持
只係因為藍絲覺得佢太軟弱 4個月都收唔到科
唔係=85%人支持示威者

最重要係擺美金走

有用post一定撐
而且呢條戰線係和勇各有各做
全民參與

對，但支持示威者個方

如果唔計火魔、裝修，你諗啲好方法罰鳩啲大陸人，超過一半人支持。 300萬人

我個人認為應該係人果方面入手
姐係職位上

不嬲都打緊，金融同政治不可分割，訓左幾耐？

點解唔係Connect人力資源嘅界別

中銀/中資行 請唔到Teller
已經控制到幾百萬香港人歸邊

中資銀行Reference

簡單講幾句
針對中資先係最應該既造法。
而家我地做係攬自己炒去令中共屈服，但最實際對準目標既係，炒中國等佢地更依賴香港，增加自已bargining power。
其實金融戰比較被動，要等風起左，我地先可以因勢利導。

- 股東會無用的，佢地可能更唔想開，唔使面對傳媒股東。國企大型中資通常係五星級酒店搞。你入唔到場地既。
- hkex的話，大部份交易已經係網上。你圍佢，個市照開。
- 紅就要裝的話，全街都係你目標。pacific coffee其實比starsbuck更紅。m記係中信。ｕ購大昌蘇寧小南國pokka味千都係。以咁既標準，接近係無差別既狀態。副作用太高。
- 前線係高壓既環境之下，好易作出錯誤決定。miniso最多係賤格，唔係紅資，但今日都被爆，所以依家四分法，係減少錯誤。唔好再擴闊目標。
- 股市係最重要既戰場，當然實則我地做到既唔多。中資特別係內房等等負債好高，如恆大海航基本係龐氏騙局。要等人仔繼續跌或者佢地有project回唔到水，好易火燒連橫船。
- 中資罷買罷食罷用係基本，要令到佢地食之無味棄之可惜，先有機會放手甚至賣番比港資。
- 和理shop請對準真中資。美心係大小姐利用去謀取個人政治利益，佢得一百股，同二哥個邊又唔啱牙，少少被擺左上枱。
- 撳錢轉美金已經太多人講，最好做離岸。而且要做到個氣氛連藍絲蜂擁一齊做，你知佢地只睇錢，而且貪中資銀行息高。信心動搖，金管局出十個post都無用。
- 有的好微細既位，例如你張atmcard係銀聯定plus? mpf買港股基金其實都係買緊中資?
- 查冊可以，最好有的既定目標。大陸佬最鐘意按上按借錢投資，一call loan即玩完，樓價會跌。
- 建立黃色生活圈，避開中資香港人可以自己生存，唔係講野都要就住就住。
- 中國旅客減少係中共刻意既結果，主要係因為會輸出革命。北區個的，因為生活必需品佢地迫住要過黎買，所以要斷水貨條路。
- 另外，個人唔太建議針對cx，佢係比中共踩住春袋，例如話而家個crew list仍然經常比大陸reject。大陸唔比佢飛過領空，佢可以即日全線grounded。等國泰跌無可跌，之後國航可以低價入手變做真正國資。

攬炒線

理念： 香港成功，係因為香港人係一個高誠信群體。

特區政府和部分警務人員催毁香港誠信系統，認為公民互信對香港豪無價值，並深信一切價值由奶共而生。

我地就要合法地令佢知道，香港人對政府破壞誠信系統既程度，已經令人不能接受，而民意代表制度已經完全失效。我們要以玉石俱焚（攬炒）既方式，告訴政府我們存在的價值，又或是令中共得物無所用。

中資唔搞根本無作用，搞360，黑社會比錢，搞港鐵，政府建築物就納税人比錢，搞中資先係共產黨比錢呀屌，唔搞中資，搞來把撚呀，零作用，唔搞黨鐵交通燈起碼方便散水，淺黃又番到工，民意無咁損耗，搞中資我諗唔到有咩壞處，我寧願咩都唔搞就靜係搞紅色資本，起碼有作用，對準權力核心，香港人要醒下，只有共產黨係香港問題上付出既代價大過比真普選我地時，我地先會贏。

點解重未明？

推
中資唔搞根本無作用，搞360，黑社會比錢，搞港鐵，政府建築物就納税人比錢，搞中資先係共產黨比錢呀屌，唔搞中資，搞來把撚呀，零作用，唔搞黨鐵交通燈起碼方便散水，淺黃又番到工，民意無咁損耗，搞中資我諗唔到有咩壞處，我寧願咩都唔搞就靜係搞紅色資本，起碼有作用，對準權力核心，香港人要醒下，只有共產黨係香港問題上付出既代價大過比真普選我地時，我地先會贏。

點解重未明？

聽晚7點中環遮打見

搞到場去港元化運動。黃絲店收美金，黃絲揸美金消費

一早要啦

華潤近會展 中信係就難啲

支持呀

不嬲都要

唔好太多火頭 逐個嚟

一早咁講啦

但無思考group,

一日到黑推垃圾

環時總編：局勢緩和內地人就會再來港旅遊

見唔見到？
旅遊、金融戰線，係極度重要的

根本就係on

唔知邊撚個十二道金牌冷氣軍師諗出嚟

一口氣整咗幾張文宣 聽日一齊衝爆佢

Gogogo

tg白食罷買grroup都有成4萬人，係裝修前0蚊元氣都一樣有成果，事實上美心係裝修前就割左一次蓆
根本特別係飲食白坐就好大破壞力
銀行最怕就係擠提，你打壞晒atm佢地仲放心
和理非數量係武勇百倍以上，唔分戰線比佢地根本講唔通

(copy from tg)

和理非 要知的: 罷用罷食罷買

中銀 BOC (中國國企)
建行 CCB (中國國企)
中信 CNCB (中國國企)
工商 ICBC (中國國企)
交銀 BOCOM (大股東係中國財務部)
招商 (中國國企)
永隆 < 招商 (中國國企)
南洋商業銀行 NCB < 中國信達 (中國財務部)

*** 上海商業銀行 係臺灣銀行，但大股東係榮氏家族 ***

4. 書店
商務印 < 中聯辦
三聯書店 < 中聯辦
中華書局 < 中聯辦
大學書店 < 商務印 < 中聯辦
Bloomsbury Books < 商務印 < 中聯辦

5. 超級市場 / 便利店 / 商舖
華潤 (中國國企)
- U購
- VanGO
- 華潤堂 CR Care
- Voi_la!
大昌食品 < 中信 (中國國企)
名創優品 Miniso < 中國人葉國富 (扮無印)
諾米家居 Nome < 中國人陳浩 (扮瑞典公司)
優品360 (福建幫)

6. 電訊商
中移動 (中國國企)
中聯通 (中國國企)

7. 旅行社
中旅社 (中國國企)

8. 衫
I.T (主動交CCTV畀黑警)
- ete!
- Double-Park
- 5cm
- b+ab
- Izzue
- Fingercroxx
- :Chocolate
- Tout a Coup
- Venilla Suite
- Puzzle
- A Bathing Ape
- Aape
UNION < 優品360老闆 (福建幫)

9. 食
M記 < 中信 (中國國企)
Pacific Coffee < 華潤 (中國國企)
喜茶 < 中國人聶雲宸 (化學嘢飲死人)

富臨 (福建幫)
- 皇室1號囍臨門
- 囍臨門酒家
- 金皇廷囍宴
- 陶源酒家
- 富城火鍋海鮮酒家
- 正冬火鍋料理
- 正冬魚塘公
- 海里鮮蒸氣石鍋
- 四季文昌
- 金滿聯誼會
- 新苑酒家
- 新馥海景宴會廳
- 新馥酒家
- Foodeli
- COTI
- 甜舍 The Bottle
- 炑八韓烤
- 炑八Taste
- 柞木炭家
- 加多樂餐廳

合興 (洪明基撐警)
- 吉野家
- 超羣麵包西餅
- 芳叔雞蛋仔

美心 < 伍氏 + 怡和 (伍淑清去聯合國抹黑香港人)
- Starbucks
- 元氣
- 千兩
- 東海堂
- 丼丼屋
- 魚尚
- 美心皇宮
- 翠園
- 翠韻軒
- 翠玉軒
- 怡翠軒
- 海逸軒
- 八月軒
- 八月花
- 八月居
- 八月
- 八喜
- 潮江春
- 潮庭
- 北京樓
- 紫玉蘭
- 又一棧
- 北京人家
- 美中鴨子
- 川淮居
- MX
- can.teen
- 千燒百味
- 香港地
- 美心西餅
- Cafe Landmark
- Lawry's The Prime Rib
- Minh & Kok
- Kikusan
- Miso
- Thai Basil
- Market Sea
- Deli and Wine
- Maxim's Cafe
- EXP
- Maxim's and You
- Kokomi
- Simplylife
- 星美樂
- The Petit Cafe
- La Terrazza Bar & Grill
- La Terrazza Caffe
- 葡點

係Mainland至啱

狙擊中資金融機構

無錯，呢家唔係話反裝修。
係各自努力。設定餐單比和理非

白坐力物力唔多的，最貴租最旺既舖，其實每日都係做4個鐘， 12:00-2:00PM, 7:00-9:00PM

而且都唔洗坐洗，坐到一半，佢已經柒晒。

呢個對中共最傷